Judge: HK Police is contradictory, exaggerated, dishonest

17歲男學生被指去年7月在天水圍用雨傘襲擊休班警長。案件於屯門裁判法院經審訊後，裁判官葉啓亮今裁定被告普通襲擊罪名不成立，直指警長證供矛盾及誇大，令人難以接受，其庭上說法、書面供詞與案發影片嚴重不一致，使案情出現三個版本。辯方指警長涉作假證供，問法庭會否轉介案件到律政司跟進，惟葉官稱由「警方自己考慮」。